用網上銀行申請1m快到。。。反唔落政府了

之前嗰$4000甘麻煩😅對政府係有啲反感😅
而家呢1m快到甘，又幫到基層市民生活，真係對林鄭政府改觀👍🏻希望佢哋繼續加油👌🏻👍🏻👍🏻👍🏻

準備原諒政府

安安😄👌🏻
申請咗林鄭嗰1m未😄😄😄
好快有錢收

有1m咁多

1M係一百萬

1m😂😂😂

甘你老母

之前$4000甘樣真係玩我地基層市民，而家嗰1m真係好快，好有效率😄😄😄👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

甘係你問題，我識嘅人全部都係講1m=10000

10000

政府派1m夠唔夠做首期？

甘甘甘

傻鳩專登用1m扮1萬玩膠

1m做到首期，你住狗竇？

真 申請左1M
加埋我本身有一萬存款
夠錢買樓了

銀行👍🏻
政府👎🏻

講到好似係靠政府起嘅system咁

鄉下仔死返上去ok ？

甘甘甘你你你老老老母母母

因為你讀弱智學校，識嘅都係弱智

可吾可以focus反落政府嘅效率到？😤

物以類聚
人以群分

我識你

已封鎖會員 - 醉酒(右閘)._.

same 所以投政府對家 希望年年有得派

如果連人都認錯，應該要睇醫生

小妹好痛🥺

班仆街反對派咩都反對😤😤😤👎🏻👎🏻👎🏻

甘係你記憶力吾掂。。。

係咪用開1W 改唔到咋

一間又有巨商撚出黎吠
話巨商係現實世界 人人都係咁用

1W係大陸人講

冇嬲過，今次仲有得收1m

戇鳩仔

話左10k已經收買到所有人

收皮啦00後

支拿畜生出嚟的賤畜

鄉下係1W
佢直頭唔知邊個星球嚟

波台真係垃撚圾

支那1萬係1W 㗎傻仔

話1m = 10000 肯定係支那人

秒

甘你就咪入嚟啦

用ZA银行，今朝申请已经即日收到钱

波台接龍惡趣味又出現

買左利物浦未

咪搞事啦逆b

買咗阿仙奴對家，就發達

你唔識廣東話？

阻住討論

香港人都唔會1m當一萬
唔好搬大陸嗰套落黎
zf=政府
sb=傻逼etc

如果政府俾一百萬我，我都唔反了

邊個再sosad 死全家

原諒了

你唔好代表香港人啦，大把香港人都係1m = 1萬

1k 1m 1b

一直都冇反過政府👍🏻

呢次睇得出政府真係有改到🥺👌🏻

1m

你先有問題
1m係一百萬
全世界標準

你邊樹人 開埠已經叫緊1m

之前政府派$4000有d麻煩 而家都改咗 我俾100分😄👍🏻👍🏻👍🏻

今朝先申請，啱啱已經收到錢......快到傻

所以都係要投反對派

1m = 1米

拉

冥通銀行呀?
政府定地府?
1m

新香港人

推

笑撚死1m

你第時出嚟做嘢就知道1m 係幾多
唔好過份自信

系、支持林鄭奶媽👏🏼🙏🏼最好快點止暴制亂📣📣🇨🇳

on撚9
你去地產舖睇吓寫住20m嘅屋
你攞二十萬買唔買到？
買到我送俾你

返鄉下啦

網上銀行 今日啲小朋友教我用😁😁👍🏻👍🏻👍🏻

出緊嚟做嘢啦，個個同事都知1m = 1萬

斜恩二世

申請1 million?????
買樓lu

出嚟做野係打書面語 又唔見你條傻閪上連登打

唔好衝出嚟柒啦

算啦 條友講啲嘢甘不可一世 自己會受到教訓👎🏻👎🏻👎🏻

咁你老母

香港人 由細到大都無聽過

你去地產鋪搵到用m做單位先算啦，全部都係用中文字大陸狗唔好扮香港人啦

咁formal唔見你用書面語

1M係蝗語

改咗銀碼人人派一球？

出嚟做緊嘢啦7頭

無出過港島？

你呢個留言好冇用👎🏻👎🏻👎🏻

再派多幾萬我愛上政府呀

識廣東話都唔會話 1m = 10000
無常識既人先會咁講

冇圖你講咩都得啦

五毛有反過政府咩

m=maan6 ，廣東話滅亡就係因為有你呢啲撚樣

咁請問一百萬你點寫係email

關formal咩撚事
常識有分係唔係formal?
informal就可以扭曲意思?

1bw

我好愛香港呢個家🥺👍🏻

大陸仔

你係咪第一日入波台

咪寫100m囉咁都問你弱智？

咪教弱智仔

垃圾波台狗

你識嘅畜牲都係支那閪俾狗屌出嚟

Blocked

你做咩要標籤人？

申請100萬？樓主借錢？

大家唔好再嘈啦
唔好自己分化自己

波台狗特別無文化

幾時有分化

你講就係😂😂😂 我話光復香港 甘香港係咪而家就光復到😅

你咁都唔明似弱智

1m 七撚到出汁

原來真係大陸仔

佢係 唔係似

油哥

成堆戇鳩仔
衝出嚟7

唔係😅😅我叫你唔好標籤人唔等於我係大陸落嚟
只係大家都血濃於水 都係中華民族嘅一份子

1m?
我以為得10K

btw 錢照袋老母照屌

賓哥

你都幾反骨😡👎🏻

究竟幾多人睇呢

又係亂用個m字

M你老母

講啲有用啲嘅嘢啦 唔該你

真係第一次
原來成班戇鳩
痴撚線

M=萬
20萬

冇亂用喎 1m=10000

P牌仔LAN返出去啦

甘萬係咪等於maan6?

又要入嚟又屌鬼😅😅😅
入鄉隨俗都唔識 應該小朋友來

香港forum你po英文托咩你出去同人講bus唔應該叫巴士啦 直接用英文溝通 拋棄香港文化啦港奸

m=蚊？

好過你弱智大陸仔

大陸仔中文有我咁好先算啦 P牌仔

秒咗件垃圾

已封鎖會員 醉酒(右閘)._.

申請100萬

dllm點計

你中文係幾勁

藍屎emoji🙃😆🤩😁🤩💪😆

無所謂 你損失

電話俾得你用就要用㗎啦😅

有1m梗係反唔落

唔好再嘈啦😅 萬=m

居然要同大陸仔比中文好
兩舊屎比吓邊舊無咁臭

笑死

條港奸比我屌到勁慚愧

成日話反共 咪又係一言堂 唔啱聽就唔俾講
block完又要講出來 咪正宗attention seeker

大陸人中文唔好？你冇文化唔睇書唔怪你

熱血公民 可以代表我
可以為我永續基本法

鄉下仔唔識用K, M, B
仲錯將m同萬掛鉤

唔知邊度鄉下人，不過唔識英文就幾肯定

自己柒仲屌番其他正常人鄉下仔，有少少假膠成份想引人注意，現實可能係冇人理嘅超級毒撚

魯迅都係大陸仔

自己出去開個post

啲撚樣放棄香港文化真係好可惜

你就好啦 我得10k

劉慈恩都係

嘩你唔講真係唔知 屌

知唔知k係點解？係來自希臘文
點解香港人要用希臘文都唔用返廣東話，廣東話滅亡就係因為有你呢班撚樣

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

過左數先講啦

你唔識廣東話咋？？？😅
萬=maan6 都唔識？？？😅

全部都係大陸仔，都是中國人，不用分得那麽細

甘佢哋中文唔好？

我邊度話佢地中文唔好

至少我唔係
不嬲1m都係1million

樓主原諒popo?

1m = 一萬？ 咁10k 係咩
樓主唔好炒股票，見到啲牌幾十m咁以為係幾十萬股

唔係你，你上面嗰個P牌仔姐

知你唔係香港人，唔使咁大聲講

有1m 咁多？樓主唔識10k ？

你唔識廣東話？？？？

條友似五毛 想抹殺本土文化

樓主吊你老母

咁你平時生活唔好講1maan6喇，記得講10k

喺討論區講咩炒股票 你都幾九唔搭八

係咁話10k 10k 出到街咪又係講maan6

咁你唔打廣東話？唔識打個「萬」字？

M唔係百萬咩
樓主借錢？

似係平時會懶醒10k 以為自己好特別嗰啲傻鳩

咁maan6 係咪萬？？？

你就唔撚係香港人 on99

支那手蓄唔識粵語拼音

笑死，講到m字本身唔係英文咁，自己又要用英文字m，又要迫人用英文字m再譯做廣東話既英文拼音，咁鍾意廣東話用個「萬」字嘛

你睇你俾人講中，嬲到

銀行程式做得快同政府有咩關係

咁 maan6 係咪 m 先？唔同你拗, name dafuq as u like

咁政府吸收上次派$4000嘅錯誤唔抵讚？

咁不如你唔好打阿拉伯數字 唔好打英文 全部外國嘢嚟

的確係支那人鍾意玩拼音，大陸仔係到取暖
樓豬打字都玩拼音

佢成句除咗k字有邊個係英文字

m只係拉丁字母 我地用嚟簡稱maan6 有咩問題 讀下書先啦傻閪

佢地盲反政府同樓主

賓兄今日上足電

太低水平，唔太想覆，睇多啲書先

你都痴痴地

你千祈咪用的士兩隻字，呢兩隻字係由英文嚟
你用番蝗語出租車好喇，你用的士就係毁滅廣東話嘅幫兇

題外話:
其實你有少少知識底，可惜就係知識唔夠多
建議你睇下咩叫sociolinguistics

今日放假

多謝創科局今次無參與

樓主同你一樣，用心良苦地教化緊啲頑民

你都睇多啲書先，唔太想回你

佢哋完全唔明我哋講緊咩

emoji 同電話有咩關係？

你emoji係咪喺電話個keyboard到打出嚟？定係你畫？

樓主算係波台最弱智 但邏輯方面都已經屌打班傻閪

佢似輕度

我唔知道點回你好，建議你上波台入巴post睇多啲

樓主大愛到
父親節係到幫埋啲新移民老豆教個仔粵語

入巴po有咩睇，都冇人

1m = 0.001
1M = 1000000

logic嗰方面佢真係有啲問題

10000蚊就一定..係睇下破唔破到最快紀錄.咁一面倒ga排隊,我冇興趣,大家七月八見

P.S.比d咁ga對手創科局..is侮辱..哈

1球?

啱 得狗隻

咁我本身都係老竇嚟

土方班傻閪？

#4 259

條傻閪同我冇得比

m = 10^-3 上面嗰班大細楷唔識分

emoji 同藍屍有咩關係？

拎番自己啲$有乜問題，on9仔

你返學術台啦港奸

講緊政府做嘢快啊傻閪

真係1M 就話啫 0.5

on99

基本單位都唔識死出連登

咁鍾意中文學乜人用英文名

唔太想覆你

小學生/小學程度咪覺得m/M等於10,000

讀到中學之後係會知道單位前面嘅英文字母係有佢嘅數學意義

For example (例子) :
1km = 1000m, k=10^3
1mm = 1x10^(-3)m m=10^(-3)
1MW = 1000000W , M=10^6

結論：話M/m等於10,000嗰啲人教育程度仲留喺小學

點解唔講1w 呀，大陸狗

成班傻閪，樓主班波台佬特登寫10K做1m就引到你哋班真心膠免費幫佢推上熱門
屌還屌，不推文啊仆街

難分

一人派一百萬唔反政府了

已 Block

咁就咪撚覆
再覆死全家

5反了，林鄭媽媽

玩膠好嘢

波台

唔識英文咪打中文囉
M你老母咩
上網睇係m嘅全寫係咩啦
仲用哂iPhone 啲emoji 想點呀？
成個連登就被你呢啲咁嘅垃圾會員亂晒

咪就係
上面有條柒頭仲要屌我貼英文圖

m = 10^-3

咪on9啦 識啲最多都係講10k咋喎

你真醒

On9仔自己屌人但又用英文字forum
你唔覺自已自相矛盾？

你咪撚回我呀，你上面話唔想回架

自相矛盾嘅on9仔

你出街講10k

你老母
我都唔撚係正字刑警嚟㗎啦
但你可唔可以唔撚好用iphone啲emoji 呢？
仲有係咁 唔撚係甘
Ok ？

Ho ball

1m? 係咪想話用100個身份去申請有1M咁撚多?

啲垃圾會員
以為自己好撚型呀
打撚錯仲喺度兜

睇下你自己講左咩先

唔係正字刑警叫我唔好打甘

咁1B ，係100定10億？

無常識無學識 你條撚樣試下同鬼佬咁講

喂你知唔知你好樣衰呀
其實你打錯字呀大佬
仲有啊你唔識英文啊
唔該你打返中文啦
就係你呢啲咁嘅垃圾搞到連登亂哂

屌你老母咩死返支那啦

果1M大家諗住點用？

讀多幾年書先不如？

你個名

無啦啦點解要同鬼佬講 你都幾九唔搭八

中,英文大數單位

1m=1萬？你老母閪 蝗語黎？死返支那啦仆街

你真係柒撚到
你打緊依句時有冇諗過轉返個中文username

你同鬼佬講廣東話嘅 九唔撚搭八

樓下菠蘿包又貴一蚊

你打$1咪得

以為申請用網上銀行申請寬頻 1m 速度好快

咪一鳩樣咁耐 由講派到依定幾多個月呀

1m=10000?
真係第一次見

咁佢開放申請個程序係簡單咗好多

咁係你見識少

笑左 自己查下啦

咁多傻閪推 樓主仲未上到熱門

蕃茄隊長

一開始已經上咗賓哥今次柒左

ching 柒撚到你咁樣真係人生已完

佢應該勁唔開心

無啦啦同鬼佬講乜鳩

樓主進步到連賓都撚埋

喺外國同鬼佬講廣東話

好少情況下先做到 多數都係賓撚爆我

哈哈哈xd

有1m
我都唔撚反喇

笑撚死

同2,g 持政府

勁謙

樓上成班
難分真與假

謙虛係人類進步嘅原動力

On9
拉

on 9 拿完照吊!

其實真係好on9
香港嘅文化其一就係夠international
國際標準M係一百萬 m係0.001 有咩問題？
夾硬係要話1M係萬係Maan3
然後話咩唔用廣東話拼音係賣港定咩咩咩
得屌你 咁你用咩簡寫 點解唔直接打 萬 唔打晒成個廣東話拼音？
你打得簡寫係咪唔尊重廣東話？同賣港有咩分別？

一班on9仔無咩知識話人無知識話人唔係香港人 做乜柒？

做得好都要講 唔好盲反

幾有藍絲感覺既post

ok

未讀過書唔知咩叫SI unit唔怪你
但係大大聲就真係好柒囉

收到風 樓主做咗公冒員入咗黨

勿推

入鄉隨俗啦

玩緊都唔厭

為什麼

勿拉

邊個講

我落左黎好多年
係香港人
1m = 10000

沒收你錢
施捨返少少俾你
跪我啦

巴打有時光機嗎？

細個玩大陸game

I m=10000

小學畢業未？

從來冇憎過，林鄭政府由始至終都係咁正，包括女官d樣都係咁好j，j少一日都無心情返工，雖然我實際上失業半年。

咁上面班港奸唔能會進步

million
number
UK /ˈmɪl.jən/ US /ˈmɪl.jən/
plural million or millions

A2 [ C ]
the number 1,000,000:
傻9大陸西

10000m 呀屌
都唔知你咩1m ,申請咁小

講緊佢效率

m=mosquito=蚊
樓豬同上面班人係咪想講10000m

講緊跪我

佢哋咁不可一世 遲早俾人淘汰

你好叻

連登真係多大陸西

1 man

咁你自己開個post討論

喺到話m唔係萬咪班大陸西

一早原諒左

哇塞
剛申請不久 就來一万了
为港府打call❤️❤️

1m巧多. 我刀申請左 //.

政府NB...

個個都1m

依錢係我架 納稅人架屌你老母

其實應該係要咁快

樓主係五毛

你睇下我講緊咩先啦

我話唔係 你哋都當我係㗎啦

1000000

黎完樓主啲「甘」、「吾」，
唔知 1M = 1 Million後，
希望各位善用不推文回覆。

唔入巴post?

好啊

柒就柒啦仲撐，一係你識嘅全部都好似你咁on9

我都廢事教精你個大陸仔

乜撚野人會講 1m

香港人

派10000證明政府係改善緊，快過上次好多， 林鄭做到嘢啵

係多謝你conclude

應該係100
10億咩嚟㗎 無聽過

準備入
岩岩復賽果兩場西時間又對廢隊

佢就好啦，收1m

等緊你返嚟

你個智障收咗都唔識用

連香港文化來源都唔識
叫咩巴士姐
叫公車

1w先係蝗語.. 正常90後玩過online game 都知1m係1萬啦

我無咁多呀可能知你智障有多d 援助俾你囉你就好啦

有，藍屎成日用。

樓主個垃圾1m 理論可以玩足17頁

傻西

多謝pepe

由英文嚟同係咪英文冇關係
同埋我用蝗語都係毁滅廣東話嘅幫兇

做乜啫你，你攞多d唔好咩

B=百
實冇錯，樓豬唔好屌我
baak3

個個都拎1m有咩問題

大家淨係識盲屌😔我只係講政府派1m快

10k 咋sad

藍屍成日用=/=用就係藍屍

我以為一百萬笑咗

藍絲都用keyboard 佢唔好打字

笑下咪算，係啲傻閪鐘意屌

條友似弱智

咪咁

佢係1m 唔係1M
10^-3

啲垃圾唔屌下會以為自己好醒

b哥25...

10K呀on9仔

係咪用金山軟件翻譯

1W>1M 呀？

原來係1/1000

乜佢智障嘅唔係應該攞多d咩

1m玩左十年仲有得玩

中四物理學得唔錯

好波！

1m = 1 mins

連登用乜鳩emoji呀

如果有1m考慮下

你落規則唔俾用？😅

1m應該唔係蝗語，但今時今日仲講都有啲on9

你弱智?

哈哈哈，樓主好幽默呀你老母

屌你老母
人玩假膠你玩假膠
係你個post笑唔出

Blocked

你仲幽默，哈哈哈

甘你檢討下自己

點解要加s
利申：dse 英文u 咗

都未撚收到錢

大陸狗...10K唔用用1m
文撚盲

比多兩毛你，夠嗎？

負評上一頁

甘你老母 屌你老母

十卜樓主

即係大陸仔啦

我講廣東話

你係銀行申請左一米？

派一百萬咁多

睇樓豬d emoji又甘又1m
用字又網上銀行而唔係ebanking/銀行app

肯定係中年藍絲/pr狗

收皮啦 幫政府洗白 一皮野到手即轉美金禁出黎 大家話對不對

不對

你識開既人，幾歲開始落黎嫁？

你身分證 AX 一世都係 AX

無問題，大家同鄉，都係香港

响庇護工場做？

每次睇 M POST都笑到仆街

大佬m= million 咪唔識扮識啦，尷鬼尬

仲要樓主同有班附和嘅係波台啲人,
平日£50m 買個球員佢哋一定以為講緊50萬磅

對於你呢啲智障人士黎講
做啱啲正常嘢都已經要讚？

哭𨶙咗

想問下我個銀行ac比人凍結左，仲可唔可以入到錢收到10k

邊個再接龍死全家啦

同鄕？
真係難聽過講粗口
咪撚認親認戚啦

一定係除非唔係

知道兄弟

中坑又25醉右

真

單機啦

你睇幾多人覆我先

唔好同啲低智嘅拗

笑撚死1m =10000

三月派就話o者

重要po
成班一齊推

１幻

樓豬玩膠玩到好尷尬.......現實中係咪無拍過拖

呼籲各位block呢條假膠，理得佢黃定藍/三四五六七毛。

@耿鬼 點睇
條傻閪話我冇拍拖

好痛

每次都有真心膠 玩到2046都得

大佬你覆我把撚咩

你真係需要1m嚟醫你

某百科睇到........
M 英文全稱是 million ，意思是百萬，1M就是1百萬，就是1000000，通常商業中說的M 就是十進制的M，即一百萬。

港豬柒頭皮樓主

蝗化香港人先用 1m 1w 呢啲...
真香港用開國際通行既 10k

我只識 m = mentally-disabled

點睇你嬲到
又係你jer我冇拍拖嘅 而家我@個frd笑鳩你就spin

支那狗

點解你又會理解到嬲嘅

你嬲咪認囉

喂咪spin喇

波台狗真on9

做乜啫你

所有你fd 子幅圖係真㗎

你要搵fd 子就直接覆佢條thread 呀嗎

唉，1m 都唔夠你用嚟醫腦啦ching

救命 你logic係咪有問題
我@佢關幅圖咩事 佢有mon post㗎傻鳩

mon緊了

pepethefap柒到喊

Nmsl

波台狗智商有限

關logic 事？點關事呀ching

咪spin 啦好無

波台toy子天氣狗入來未？

又一隻on9當有趣嘅五毛

喂我搵到耿鬼喇喎 你柒完未

pepethefap智商應該低過佢

點解巴塞球迷會出咗個好似醉酒右閘嘅on9 出嚟佢fd 子出常好多

你駁到我邊到有問題未
想分化都做好啲

你邊到有問題？正負皮數仲未答到你咩？

救命呀，睇波算啦好無

樓主鬧左成日 戰鬥力好強

支那標準咪10000咯

屌

樓主柒咗了

唉喲喲樓豬唔好嬲啦，今晚有英超睇呀

救命

你話我冇拖拍 我叫個frd出嚟笑下你無知
之後你就quote我：覆你嚟把撚 屌你已經九唔搭八

你話我要搵耿鬼就quote佢幅圖，我就話佢一直mon住post，之後佢即刻覆話自己mon緊post
我同佢係巴狗，點都熟過你隻二打六啦
呢到你已經柒到喊定係又唔計

負皮多就一定係錯？你真係典型cc狗思想

點睇pepethefap佢嗰種打不死嘅精神成隻曱甴咁

好聰明

新會然智商有限

邊個柒都未知P牌仔

M係一百億

我果句問句嚟㗎喎ching

第二啦，我局外人嚟嘅，點會知耿鬼會mon 你post 呢，我唔會有千里眼掛ching, 你估你好出名咩大佬，即刻知道曬你d人物關係咩，同你有親呀大佬

第三啦，你派膠派得唔好笑呀今次，我之前幫曬你口話玩膠都無阻唔到負皮, 對唔住啦

唔洗咁嬲喎ching, 睇英超下返啖氣啦

樓豬好嬲好嬲

似係你上次比人撚完追住黎咬

哇好撚好笑

唔知道就咪出聲啦 我@得佢就有原因㗎啦而家咪笑你唔知頭唔知路仲衝出嚟搞笑

第三：我冇話呢個係搞笑post，我係認真覺得效率高 負皮係唔同意我講法 唔代表我講嘅嘢有問題 你自己當笑料post咁睇我幫你唔到

藍屍都喺弱智

講明先我同佢無仇無怨係佢追撚住嚟咬辣興我

大佬，我連你地想表達乜都唔知呀ching

我最後都唔知點覆你個句「吾系」好啦

樓豬仲正，copy&paste 我個句但係又九唔搭八咁

你叫我點覆好啦ching

sensei , 係你咬住我條尾喎ching

大陸仔 1萬= 1W

你自己入嚟comment先，你柒咗

攞返我地自己d錢，同唔反佢係2回事

話，咁你一定係好忍得啦

加拿大至三月嚟已經派每個月派兩萬蚊派咗三個月到

樓豬表示：香港七月收一萬蚊，政府好嘢

我覆濕鳩lily 啫，又唔係你

做乜啫你

我話緊呢個post，你又柒

原來係我辣興你呀，嬲咪認囉樓豬

做乜啫你入嚟留言唔得㗎咩

我仲要一開始幫你推喎ching算係咁啦

block 2毛百利而無一害

搵外國嚟比 你冇嘢啊嘛
我係講緊比起派$4000嚟講今次申請方便同快咗

我依家真係feel 到樓豬好嬲好嬲

我邊到有唔認上面咪話你辣興我你唔好再丟人現眼

所以咪話你忍得囉豬係幾易滿足嘅

唉

唔好嬲啦，睇英超好無

太多口水 唔知佢想點

有進步唔抵讚？

想點，想推post 囉

佢話幫我推

你鐘意啦豬

緊係，一開始都係啦

你唔係我男朋友，唔想你咁叫我

咁好啦港豬

仲有，你唔係男咩

次次呢啲post都睇到一堆傻鳩比人撚狗咁撚

我bisexual

希望pepethefap繼續入嚟講嘢

原來係咁

不過，英超點睇

政府今次全民派1m都算有誠意補償了
人誰無過呢，得饒人處且饒人

nowe acestream sopcast

唔係呀，我指aston villa 同chelsea 呀，你點睇依場嘅賽果？

我巴嚟你問我英超意見係咪傻

仲以為波台友乜波都睇添sorry

我要拍拖唔得閒睇咁多

又有一W洗😍😍我系中国人

都係嘅，當我無問過啦

不過acestream 通常邊到搵link? 我好耐之前係用開livefootballol, 依家個網block 咗，完全唔知道邊到搵到acestream link

醉酒(右閘)._.
•
6h
完全封鎖

因為班後生仔我地先有一萬蚊

師兄去左申請康業信貸？

你attention seeker?

我而家用nowe 其實你google打football live好似已經有一大堆link

我代表連登原諒林鄚媽媽
我係中國人呀屌

咁好啦

15分鐘批核
24小時現金過數

係咁用啲icon就當自己贏咗感覺良好 真係弱能黎

你ff太多

咁樣申請先叫正常
之前直頭弱智

做幾多野都彌補唔到

有乜理由我仲未block你

1000000？ 林鄭送1000000？？頂我又要

好撚叻呀返去同你阿媽講1W係咦彎啦
我理得理得你乜q野語言總之M係million小學雞都識

乜撚嘢9唔90後，m係million我阿媽都識啦屌

望一望，原來係體育台
拉

而家先知道會唔會太遲

btw推

錢照攞

政府照反

你無聽過？

使你教，咪懶醒啦

你係咪林鄭契仔,點解有成球可以申請

我係林鄭契仔直接問佢拎唔使申請啦 講嘢用下個腦

等我搵日又試下申請先

出嚟做嘢就知道10k=1萬
1m=1萬未聽過喎

.

唔好周圍同人講你見識少

傻閪, 你唔反, 正苦點會派

你反多d 10m都有得派

弱智同on9係有分別

如果政府真係派每人一百萬就真心反5落了...

😂😂😂😂😂😂😂😂😂

10k 10000 馬拉松都有10k

咁多新會然

啱啱喺街屌柒班警犬,仲夠膽兇返我轉頭

申請del po未？

等左42個鐘先入到黎
天氣狗又廢左

隻揪未

cum on

想知天氣狗整左咁多幅低汁gif
整左咁多幅垃圾meme
夾夾埋埋夠唔夠一張cap screen多正皮

呢？

1萬=10k
1w係支那文

你唔講已經唔記得佢了

波台垃圾係咁

終於有我嘅gif

申請借一百萬？

p牌真係唔好講太多
一陣又勾起波台玩具天氣狗既傷心事

事實證明政苦係有能力做但唔會為你班市民做，咁樣就可以洗到底，信個啲用都on9

你條大陸撚，知唔知乜嘢係1M呀

吾系

食屎啦；籃絲狗

你個港奸 知唔知道maan6=萬

一文錢

喂
另一個po又笠水拿

你講幾多都冇用架喇
撚有人理你咩

依家仲咁多人以為政府每人派1百萬？？

講黎講去都係3篤屁
2個月黎咪又係搵唔到人埋堆

簡單啲講，天氣狗我約你戰，受唔受？

約牛頭角ok？
觀塘同九龍灣都有人笠
就係差個牛頭角笠水王

喂喂喂
呢個po又有幾多個波台分身呀

喂你回我做乜鳩呀
我又唔係碎右分身

準備單機？

点睇你搵唔到人圍爐俾我哋gangbang

我笑鳩佢=俾佢撚

為求報復
走去含支那何求

果然天氣狗只係一個冇骨氣嘅偽黃笠水賤種
天哥唔好嬲 我只係講事實

渚日文字哥(P)叫你佢出去開po挑機
就走去搵個反巴既人含
嫌個朵真係唔夠臭？

物以類聚，人以群分
天氣狗應該同活狗一樣係支那種

你咪波台傻鳩囉
有冇人理你真係得你知

又m dllm

留名依個post 會有2000淨負皮

我突然想幫樓主推一推

利申先；非引戰

好似係你好care正負皮喎天氣仔
上面我有講正負皮唔係衡量一個post嘅重點 你柒到嘔

你地兩個加油

我食花生咋

加油推都有二千淨負皮

呢個真係追住我嚟咬

你地恩怨甚深，我就無意介入啦

更何況我之前都同你交過手, super 就算啦

搵人互含嗰個係你 搵咗半年

過去嘅嘢就唔好再講啦

樓主對我nice 嘅，我都唔會再挑釁佢㗎啦

不過都想見識你地之間嘅戰鬥啫順便達成淨二千負皮依個目標

原來巴塞無球迷，波台竟然無巴塞post

#22 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

天哥請回應

咁你回應上面未

兩方都各有千秋，

你一條友單挑成個波台咁濟你都算係咁啦

不過波台嘅撚人手法都唔係講得笑，波台真心團結

Btw 巴同皇之間我係prefer 巴多d

又關你同事咩事啫
睇黎你都係有啲問題
無端端又入我post搭嗲又剩
我撚樓主狗又入黎插嘴
撚唔撚狗嬲唔嬲係睇比我撚果個既心態
佢地推post圍爐自high就=佢地冇比我撚到?
佢地想hide佢地柒左果一面啫

開始懷疑你係波台狗啲分身
見波台狗撚唔到我就喺度扮野扮局外人心水清想羞辱人

本人係有反對人地玩分身嘅傾向

你唔信嘅話可以起我底

同時啦，我不嬲都唔知波台生態係點

仲有我係唔會想羞辱人，樓主對我nice 嘅，我唔會再做依d嘢

其實波台既人好nice
係有條友係度7左又唔認
名唔開了
廢事人地又要改名

我已經表明目的㗎喎

插嘴係為推post 啫

更何況我係無羞辱樓主嘅意圖

因為樓主對我友善嘅，基於我嘅原則，我係唔會想羞辱佢或任何波台手足

唔係佢成隻烏蠅咁褸住我 其實我唔想理佢
我已經唔講佢double standard 柒咗唔回當冇事發生

咁戰鬥係咁，要戰到你死我活先得，我都明，所以只能見證就算啦

雖然同你地立場未必一樣，但係我都會尊重你地嘅

其實之前郁有，不過果個似誤會多d, 所以算啦

你都同佢鬥佢地幾個鬥咗好耐，真心夠有恆心

Btw 恭喜曬，終於夠2000 淨負皮

依個都難免啦，唔係佢點同你鬥咁耐呀

戰鬥係要厚面皮d嘅

佢地玩膠都幾正

我都見證住m 字post 依個idea 玩足一兩年到由cd rom 開始見證住

無奈依家緊張時刻，玩膠係易玩出禍，隨時好似似我之前咁啦有針對性

唔同意見就唔屌得？

佢Block你=佢撚你狗
你Block佢=你唔夠佢講→佢撚你狗

你中立=你撐佢
你指出佢問題=你係波台狗分身

呢d小學雞既人真係冇人想理佢
不妨起埋佢底
佢話我咩2個月鬧空氣
實情上2個月入面我有幾多次推po？
實情係d人畀中立p牌仔撚
撚到淆到自己改名笠晒水
重以為自己架架勢勢咁

唔好講其他人嚟spin

打得多字就撚。。。
你喺hku 要交幾千字essay係咪俾professor撚爆

打咁多字=嬲
望下個tone喇
抵你畀同一個p牌仔撚 twice

hku space要交essay？

問返天氣仔先知

咁依個真係要食下花生先，俾我了解下先

不過你地都之前話我成隻小強咁死纏難打啦就算係柒咗，果個人要針對你嘅，都會鬥落去嘅

不過有個人幫你推post 都係好事呢

有證據就拎出黎喇
嘈撚左差唔多成年
你有邊次拎到證據出黎話人知你撚到人呀？

樓主應該成日打機mk用語 1m學番黎。
以前打機我都係咁講

我對濕鳩lily 都仲係有偏見嘅，不過算啦，唔好係依個post 講，依家係你地戰鬥嘅事

樓主呢個post係玩m=萬嘅極致

admin del po thx

真心生氣哥幾屈
撚到條友推足22日po

不過
回解由琴晚開始天氣狗又唔推po既？

事實上 你道個歉咪唔使整咁多嘢

想玩到開(2)

真心都算經典啦

長話短說
等睇呢個po爆左之後開2個陣天氣狗又笠返佢老母個臭閪度

gchi

嘈能左三日 我理得佢幾有邏輯 咁嘅膠post都推三日佢似弱智

不過呀，我都覺得佢地係有依個傾向

算啦，佢地咁做就預咗俾人話，俾人地屈無可厚非啦

站務台重要係處理好既po都推足22日喇
推3日真係算小事

hahahahaha, 樓主犀利呀，係點網上冥通銀行，攞得1m(一百萬)咁少？
遊魂野鬼都攞緊一百萬個trillion啦

我啲m post推唔到咁耐，勁妒忌樓主

你講野勁似弱智

你講嘢幾好笑

樓主=社會賢達

冇計
樓主條辣殺有我幫手25

本哥使唔使我推爆你啲post

其實樓主係外國返嚟 成日打廣東話拼音 1m=1maan 只不過係你地心邪諗多

拎到證據證明未？

唔止佢一個 仲要推到你唔敢入

我個邏輯？
呢個你個邏輯黎
唔係想唔認呀嘛

收手啦天哥

我只係極其仰慕你on 9 得好有型啫

你講嘢勁弱智

po唔到就執柒喇

Wow 我嘅使命完咗啦

你地加油啦

每refresh一次 呢個post就會再多咗負皮

你冷靜d先
呢度好多人望住
驚一陣有第2個渚日文字哥撚你就唔好喇

不如你講一下，你網上銀行係點樣攞一M，係咪要M到先至有得攞吖？快啲塞錢入我袋啊唔該

唔好spin啦天哥，我睇你睇到勁尷尬

網上銀行嚟同開post比，你勁柒

圖又冇link又冇
摺喇

阿偶像，又係你自己話網上銀行攞左1m嘅，快啲開班授徒吖

你係咪睇唔明我講咩，開post用嘅字眼要同網上銀行比？
做人開明啲 俾啲腦

仲有你個語調勁小朋友，我唔係好想同你講嘢

又多一件幫推

係咪你啲funson嚟

唔反了

我勁仁慈

科水畀大陸仲快，免申請即過數

咁即係點？你嗰1m又係你自己話就嚟攞到，講咩開post vs 網上銀行字眼啫？你係咪同個賊婆上完床，被毒打淫虐咗成晚，先至攞到「1m」啫？

cap返呢個po
唔好再柒喇

古有五斗米而折腰
今有一萬元而屈膝

你理解能力有問題？上面有講maan6=萬
仲有你講啲嘢可唔可以俾啲營養

估唔到你要搵呢啲傻鳩嚟圍爐

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

我咪答咗，你柒到

hi

🍉

真係戇鳩冇藥醫

拉

油師兄戰力突破左極限

好

係時候到你發揮

我去父po陪佢吹水算

父而家點？

On9

俄18歲網美「重機飆時速90km」甩噴街頭 「掀衣爆頭身亡」男友後方全目睹！

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢比人串爆左 勁躁底

你個留言勁廢

咁佢都幾冇腦

以前玩巨商不嬲都1M1M啦
真係小朋友

幫拖？

撇先 88

油哥又比人狙擊

假膠就唔好理啦

好撚25

佢哋唔踩到入嚟就算 眾人皆醉我獨醒

你申請$0.001 ？

支那係1w

一邊鬥多正皮，一邊鬥多負皮

依個戰鬥都幾得意

樓主去買股票應該負資產

請追post，謝謝

樓主轉數好快，小妹好想比你吊😭😭

M你老母咩傻鳩 咪撚再講你以前啲打機術語

依家唔撚係打機都咁講就戇鳩啦
跟返世界標準

唔係我話打機術語，你柒咗

maan6=萬 廣東話滅亡就多得你呢啲世界仔唔少

唔想屌你唔好意思

好有修養🙏🏻

阿偶像你究竟想up乜春嘢啫？咩maan6 = 萬？點解要柒撚出黎自創啲得你自己明嘅terms？你係咪NMSLese 火星蝗嚟架？喱埋自己柒咪好囉，做乜要公開柒啫？

樓主知唔知1m係幾多?

廣東話拼音啊香港人
仲有你後面嗰堆字 真係柒到唔想睇 原句俾返你：
匿埋自己柒咪好囉，做乜要公開柒姐？

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

我對啲有禮貌同有知識嘅人好客氣

仲有你唔好叫我偶像 我啲fans冇你咁笨柒

一萬蚊買起你人格,竟對林鄭改觀

就係柒先至做到偶像喎！唔好睇遠，睇的士陳(偉X)，愈柒愈賤格，愈有嘢撈。你快柒多啲吖，你有巨大潛質，偶像！

講緊我啲fans冇你咁柒你就講落我到你睇你啲邏輯廢到

快啲覆我廣東話拼音啦，唔好咁嬲

乜你竟然書寫廣東話拼音作溝通？迷底解開: NMSLese火星蝗

maan6咪萬嘅廣東話拼音，驗下腦，唔係好想同你講嘢。

小學都唔會特登教錯人話1m=1萬啦 最多未學到真係唔明嗰班話「身邊嘅人都係咁講」嘅人諗乜 少少常識都搞唔清楚

加油啊樓主

覆張咁嘅圖係幾勁

你都戇鳩嘅 關廣東話滅亡咩事
係你戇鳩用廣東話拼音當萬
同啲支那仔一樣鍾意玩拼音nmsl呀？
郁啲就話廣東話滅亡

咁我係咪有答先，柒咗就認

又係你話我唔識答，我答咗你又當唔計，你唔好咁低汁好冇

我推

話推就用不推文，你咩事

我再推

你好弱智

加速

喺我post到講佢，你弱智？

G持

佢的確係

疤有你呢啲球迷真係幾生修到

啱啱喺街屌柒班警犬,仲夠膽兇返我轉頭

咁撚樣唔係笠咩
你而家係想快d推爆個po等冇人睇到你柒咋嘛

D 錢係市民架屌

推 g持

好心你班人唔好乜撚野都反
G持

關你撚事咩美斯迷 你咪撚入嚟巴post啊

佢黎緊入都入唔到
巴po都唔撚開了

有病就含撚啦

樓豬型型子 假膠下 30幾頁👌🏻👌🏻👍

我都諗緊派1m咁撚多
原來係10k 屌

關你撚事咩？
屌你老母，做你嘅假膠啦柒頭皮

明知做假膠就咪柒啦傻閪李城美斯雜種狗你柒到爆炸